食飯飲野你會叫乜野？

菜蜜，利賓納，咸檸七嗰啲都少人叫
搞到好易消失左咁，其實好正der

凍谷咕

凍檸茶走甜

奶走

熱0水

薑檸樂

滾水蛋

凍檸茶少甜
茶走

清識啲野

凍奶茶

凍奶茶 多奶少冰!

凍菜蜜 凍檸茶

珍珠奶茶走珍珠

凍檸茶走檸走甜

冰水

但好多人都會呆咗

朝早/晏晝 凍奶茶
夜晚 凍檸茶

朱古力 好多時都無 仲話華田啦 一樣姐
屌你 邊撚度一樣

茶走

凍檸啡

唔會肚痛咩